（有圖，難度系數9.9）點樣鑽牆掛呢款砌圖？

幅砌圖後面有繩（圖），我買左兩個咁既勾（圖）。想掛係牆遮住個冷氣機窗位（圖），但砌圖同窗位近乎一樣闊。
1）繩有否綁錯？？
2）勾同繩應該點掛？？
3）砌圖同窗位闊度一樣係味無得搞？
感激感激！

聽朝要裝 跪求

聽日落街買2包blu tack

應該唔係用呢啲勾喎
呢啲唔駛食力攞粒螺絲鑽入牆咪得

拎bluetack 痴咪得
下面有support 一定夠力

試下買隻3M嘅雙面膠紙

紅點係勾仔
黑框係畫框
綠線係條繩

要兩個人mark位，其中一個先用兩隻手試下個勾裝邊度先可以完美封吼，度好就另一個畫位
跟住鑽吼裝勾果d唔洗教你啦

其實一粒釘係中間己經掛到

一樣闊？
一唔一樣高先？
用啲力逼入去
想拎返出嚟都難

#good 多謝chihg!!!

我係你就考慮買幾粒磁石就算，反正個砌圖塞到入去，又唔駛突條繩出嚟

突個勾出黎好肉酸
用3M果D無痕魔術貼好過啦

係咪男人嚟，咁都問

一係魔術貼

一係無痕貼勾

一係磁石喇